格劍DLC11個人/機設更新!!好吸引~~

識畫線未 又粗又幼 比例又鳩畫 畫咁耐都咁垃圾

豪華天水圍？

老任打手?

點解咁講

唔想翻畫

每次喺袁生post見到依啲comment都笑到仆街

加油
50年不變可以用來形容你的畫功

佢今次有打陰影，以前無

不嬲有

唔覺，可能睇開黑白，同埋睇劇情多

黑白打陰影浪費時間

More
有無H漫

冇
比其他人畫

期待女皇腳女皇

冇人畫

18

討論角色

20

唔係你想點